究竟連登係咪淨係俾大學生玩

［借朋友ac］
我大專grad左淨係得校友email，話唔接受
（大專grad嗰陣仲未有連登）
用屋企網上行netvigator個email，又話唔接受

咁其實而家連登係咪淨係for大學生圍爐？？？

七仔買連登卡⋯

做咩爆出黎

應該唔係。

利申：廢中，小學程度。

去進修咪有isp

又有書讀又有isp幾好

收聲啦, 本身d user 質素已經夠低架啦

之前我用gmail申請

講唔厭

好多地方都無曬 而家太多人買